有無人long d緊好掛住佢

男朋友去左外國讀書
雖然我地無時無刻都keep住whatsapp 有時候FaceTime
但係一到夜晚就好掛住佢
夜晚打開電話望住啲合照就會好想喊
好掛住我地係香港拍拖日見夜見
好掛住當我唔開心個陣 佢就會攬住我 幫我抹眼淚

希望時間眨下眼就過 快啲到出年summer再一齊出街拍拖
我等你架男朋友

呢種感覺到底有無人明

我明啊
同你情況一樣

Long d之前好想時間停留
宜家就好想時間快啲過

我

但日日嘈交

書都冇心情溫

我好明你，我係英國同香港，但佢慢慢對我淡緊，好撚灰。

信任有時真係好虛無縹緲

exactly 好想快啲讀完

Long d但唔會24/7 chur住大家 唔需要分分秒秒都whatsapp/Skype 得閒share吓做緊咩就得 可能大家都有共識唔想因為Long d而冇晒自己私人時間
識好多人因為Long d搞到勁摺 乜都唔做 淨係24/7係屋企Skype 然後分手就乜都冇 接受唔到打擊變得更摺

Long d就係俾你地可以獨立下，唔洗下下倚靠人呀

Long d 左兩年 係香港時會好掛住佢 成日傾電話 FaceTime
依家仲跟埋佢走 日對夜對

樓主要long d幾耐阿？

加油

我明啊

一樣都係英國香港
Long d真係好考驗大家既堅持同耐性 試下著緊多啲佢 有咩照直同佢講 得閒寄啲野俾surprise佢啦

認同呀 long d其實有好多獨處時間充實自己俾佢翻黎見到你有好既改變

兩三年

但有時內心都有脆弱既時候真係好想佢係身邊

及早分手啦樓豬
遲早散

Long D 無好結果，我話既

加拿大-香港 等四年
距離好似越嚟越遠

Long d 下場好慘